有無巴打DIY 戒指

想DIY 戒指
材料係邊度買到?
有無巴打有教學

最緊要有粒靚鑽石！其他只是浮雲

依家邊度有?

你諗住用咩材料做？銀？白金？

銀

外國有人用銀仔整